二揀一難題 凊純靚女定....

A:
清純 A0 靚女樣 Bcup
文青格 幾溫純
但似管得嚴
諗野負面

B:
A3 靚女樣 DDDDDDDcup
獨立 體貼 理性 把聲好好J 諗野正面
但大我一歲

B la

邊個處女揀邊個

無條件都揀B

B for sure
諗野負面 大家都辛苦

呢種思想太毒撚

B果件比人屌到大肚喇

毒撚有撚得揀咩屌你老母

B就似A嘅進階咁根本就引導我要B

Why not both

個人支持擇姐姐，好正